拍左7年 話分就分 女人點解可以變得咁快

我同你拍左7年幾拖 係 我係因為工作壓力令我控制唔住自己情緒 有時見面會燥你鬧你

但係你都知我係因為你想30歲前結婚先咁努力去搏 我學歷唔高 靠咩去升職?

靠由低做起 人做一份我做夠三份囉 好喇 辛苦左幾年 總算捱到升職

有能力去同你講將來 娶你 搬出黎住 結婚

點解你可以話分就分 6月尾先一齊開開心心去日本 7月突然就一句whatsapp分手 連同我面對面好好地傾一次都唔肯?

你記得我燥你鬧你 又可唔可以同時記得埋 係因為你話想30前結婚我先咁努力去返工 壓力大令我情緒差左

你話我唔係百分百支持你做既野 但有無諗過我係認真同你諗前途諗後果先比意見
如果咩都唔同你諗全部say yes有幾難? 但咁樣真係對你好咩?

我知就算出發點係為你 但中間做錯就係錯 我明 我亦唔要求你即刻原諒 所以呢個月我做錯野既就道歉 有原因既就解釋 就係想大家坦誠去傾 想以後補償返你 做返好 呢份工大壓力我連工諗住轉 就係唔想再犯同樣既錯

初頭都肯覆2句而加直情已讀不回 你到底想點? 我箍煲足足箍左1個月 辛苦幾年就係換黎你咁飛我?

對你黎講 只係睇到我衰 燥你鬧你 想分手 我明 因為你唔知我點解會燥

但當我同你講返曬前因後果同認曬錯 你係咪應該要客觀去睇成件事?

希望你最起碼好好地去了解下 唔係好似而加咁遇到問題就逃避

既然我地行到7年 點解要比呢啲小問題拆散 我一直係以同你結婚為前提同你拍拖

本來都仲會覆下我msg 你知唔知你而加連覆都唔覆 我真係好撚sad

我唔知自己仲有幾耐毅力繼續去追返你 我真係好攰好攰

我覺得自己好撚犯賤 仲係好愛你

箍煲唔代表人地一定要理番你
你因為佢而辛苦唔代表你可以將情緒發洩係佢身上 更加唔代表可以將責任推落女方身上.

壓力大就可以發泄落人地度？
咁大個人連情緒都管理唔好

有冇諗過條女寧願少啲錢好過俾你鬧

應該係識左第二個

擺明識左第二個啦

唔好浪費人青春
俾七年時間你都發唔到圍，打幾份工先儲到錢，仲要燥底發泄喺條女身上
經濟上同愛情上你都搞唔掂，放過人啦

就係一句「為咗將來」就可以唔理條女感受？ 抵你被人飛，就算你遇到下一個，都唔會頂得你順。
正垃圾 條女7年青春蝕埋俾你

講得岩 我壓力大發洩左落佢到係唔岩 但我只係佢做錯事激嬲我會燥過以前 唔係無事都搵佢出氣減壓果種

我亦唔係話自己無錯 只係想同佢傾下去解決個問題 唔係要求啲咩 咁樣好過份咩?

放過人啦 女人青春有限
俾咗七年時間你 你都冇成就
好難唔走 佢已經好有耐性

當分開下冷靜下 咁先改到

樓主真係傻仔 比你捱到出頭 過多兩年你慌佢唔後悔 年紀愈大條女仲驚過你

不過你本身係廢柴 打幾份工先儲到錢 無哂人生 發身邊人脾氣就自己收皮啦

仲話想cool煲
去到依加個女人都唔再覆你
你都無試下好好反省自己係咪過份左
成篇文都係：你啱晒 個女人小氣
要你真係認下低威 去維繫一段（你覺得你重視）嘅感情 咁樣真係咁難咩？

人地受你氣受左7年
如果第時你仲恃住「搵好多錢比佢洗、為大家生活」而忽略左對佢最基本嘅關懷同尊重
個女人都只好及早離場啦

雖然女人全部都係雞
但係今次係巴打mistreat左隻雞
雞飛狗走
抵撚你死

比我係條女 我寧願自己年紀大冇人要 好過同樓主結婚啦
比人鬧一年都慘啦 仲要比人鬧一世咩

你其實有無睇曬成篇野 無話咩認唔認低威 我一嗆都話知自己做錯左 所以就同佢道歉同解釋

開頭打文令大家誤會左 我打三份係指人地跟一個project 我主動跟夠三個 唔係打三份工

樓主文字decode:
死八婆咁小氣 我有錢俾你洗架係咪屌兩句都唔得呀？
屌你兩句姐使唔使嗌分手咁嚴重呀
我都認哂低威啦都唔理番我

你上連登呻下已經不斷強調係女方唔體諒你辛苦 對住佢所謂想解決問題你問下自己你諗清諗楚有無不斷用因為佢所以先點點點咁既理由就講到責任係佢身上. 真係知道自己錯唔係講一句我知我有唔岩就叫知錯. 你講就話知自己錯 但你都係不斷用理由說服自己說服人地雖然你有錯但責任係佢到. 我唔係當事人見到你咁樣我都唔想再同你溝通. 以愛之名去傷害人地.

愛又比唔到人 錢又比唔到人 仲要受你氣 我要你做咩.

樓主咁撚易燥底咁大壓力唔幫下香港市民屌下尖嘴啲大媽？
最撚憎人拎身邊人出氣，通常最大受害者一定係老母同老婆
搵錢大撚哂咩

肯撚定係有第二個

百分之二百

呢D 問題好常見
男既做好多野本意為另一半
女既初頭有共識 但歲月改變左佢
男既繼續傻更更去努力 其實已經忽略左個女呢刻真正要咩
鍾意左第二個基本上係九成九

叫佢上黎睇下你死性不改嘅post

我道歉講左責任係我到 係我唔識處理情緒同壓力 只係講返個出發點希望比佢了解 我亦想解決個問題 多啲注意自己情緒

我#1都講左
我知就算出發點係為你 但中間做錯就係錯 我明 我亦唔要求你即刻原諒 所以呢個月我做錯野既就道歉 有原因既就解釋

你有無諗過你情緒差咗幾耐 鬧咗佢幾多次
人係會心淡然後死心
見唔到同你嘅未來係過得開心幸福自然會走

你都係將 d 錢同好脾氣留畀下一任啦

樓主真係有咁抵死咩
講到成個賤男/廢柴咁 落井下石

睇得出樓主好愛條女
但忽略左條女既感受
以為條女會體諒佢既付出 會因為佢既付出更加愛佢
甚至想用燥底既行為突顯付出既辛苦
覺得係另一種示愛既方式
我估樓主燥底都應該唔係真係無理發洩亂屌果種既
係衰在燥完應該無好好tum番條女

用錯方法去愛
人生就係咁 充滿遺憾 未能盡人意
就當係上一課啦 學識如何去愛一個人

樓主同我一齊改好d脾氣先啦
呢樣真心對邊個都唔好

人係咁，下一秒憎你就bye bye架啦，樓主睇開d

通常男方無限縮細自己缺點過錯，無敵放大女方無情無義

點解會分手其實樓主最清楚

你講到你好有原因，
俾你發下脾氣就好小事咁 咁
你而家係咁，
結左婚，一有壓力，
你都會係咁架姐，
佢唔想俾你鬧，唔想做出氣袋,
飛得你岩架wor

你D大男人，好心唔好成日以為「我都認曬低威啦，你仲想點呀?!」
想分手lor想點呀，
你認低威大曬呀？！

唔原諒你都唔係佢既錯 失望 心淡依d係日積月累咁草番黎

如果就咁睇你講篇野都感受到 我相信你女朋友都好有可能會咁覺得. 依個亦好可能係分手既原因. 你愛佢 佢都愛你 如果你唔係真係將責任推緊落佢到既話 唔好因為誤會而分開 但你講既野真係需要改一改.

exactly係我衰既地方 以前做錯已經改變唔到

我只能夠由我知道自己錯果刻盡力去改 去補救 未來做返好

唉 我要求只係想好好地見面傾一次 就算佢堅持要分手我都會尊重佢

始於好難得拍到7年

樓主唔抵死 唔係話緊佢唔愛條女. 但係明明自己做錯左 一邊懶係認自己有錯 一邊又搵理由推責任 拉埋條女落水個下真係令人好反感. 可能佢唔係真心咁覺得 但係佢講既野令人感受到依種感覺.

我明 佢係日積月累傷左 要時間再接受返我 所以都做好長時間追返佢既準備

亦會學識控制返自己情緒 用其他方法去減壓

通常啲女人咁堅決通常都係有第二個
樓主肯定自己無帽？

多謝你 呢單野始終係我做錯 有原因既錯都係錯

所以我都無得怨 唯有盡力改好同追返佢比佢知道

巴打都係過來人?

真心想理性討論 其實點解會覺得係搵理由推責任

我一路都話係我做錯 係因為我話為左佢工作大壓力令你咁諗?

我開po都係想知第三者角度點睇呢件事

唔100%肯定 但近排佢無轉環境就知既 本身異性朋友都唔多

你講就幫呢堆野姐

佢諗就一定唔係用你思路去諗架啦

所以會有呢個結果

得幾個可能性姐

佢一係有第二個
一係真係壓力爆煲

第一唔講啦
第二就係每個香港人都有壓力，無人想拍拖果陣都要受氣

如果無都仲有機會有彎轉
最緊要係比佢知道你改緊
你聽吓呢到啲巴絲講大概都係覺得你好多借口咁，可能就因為呢個原因你女朋友仲未肯原諒你。試下做啲sweet野送下花呀講多啲甜言蜜語少啲責怪真心咁道歉，少啲講自己因爲佢自己先變到咁咁咁。

勉強無幸福

明白 多謝。

其實我兩樣都做齊 認真純道歉認錯試過 講前因後果又試過

我覺得當面傾會好好多 身邊朋友叫我去樓下等佢 佢口講唔想見 我又唔敢夾硬黎 驚仲反效果

明既 以前唔知自己衰就話姐

而加知衰希望仲補救到

因為佢覺得女方應該要體諒佢既付出
咁辛苦為左對方 又得唔到對方既體諒
咪唔甘心 咪容易躁底同怪責

而家失去左先黎珍惜後悔
都好正常既 以上反應都係人常犯既錯黎
所以只可以講當上一課啦

追得番就追啦 但唔得都只好認命
此終有啲野無得番轉頭
凡事都有因果 曾經種下既因 就自然得到今日既果

我覺得比佢冷靜一個月 而家完全唔好搵佢
亦都比你自己好好冷靜下 再慢慢諗一個適當挽救既方法

我岩岩散有D感想姐
經歷唔同 唔算過來人

樓主 其實你識咗你女朋友七年 佢咩性格喜好你應該好清楚 你唔好咁亂諗清楚啲佢受邊一套

認真答
我相信你可以試下朋友嘅建議去樓下等
始終拍咗7年拖，佢見到你都會心軟
一路唔選擇當面同你講分手應該都係想自己狠心啲

但係信唔信你會改係另一回事
樓主嘅態度應該係長時間累積
同埋類似「我都係為咗你先咁辛苦」之類嘅說話
其實係一種情緒勒索，旁人聽到都好反感
聽落點都係係埋怨佢多過真心為佢
希望你鬧佢嗰陣冇講過呢啲嘢
否則聽得多，佢一諗到真係嫁俾你都要聽呢啲說話，真係辛苦過嫁唔出

希望你真係改到
同埋唔好再講「只係激嬲我先比以前燥咗同鬧佢」
學好情緒管理先學愛人
俾人激嬲就發火鬧人本身都唔係一個成熟表現
更唔係一個合理原因鬧自己嘅另一半

其實睇你對答覺得你唔抵幫
但我認同7年得來不易 祝你好運

經歷緊嘅表示
個個都有壓力 但下下咁樣燥係會死心
當死心 你做咩講咩乜原因都冇用
係7年感情你話佢愛唔愛你 實愛 唔愛都唔會頂到7年咁耐啦
但係一齊行落去 佢覺得忍唔到咪要分手
都有可能識咗第二個嘅

話樓豬自我中心，又好似太過，但有做錯過，姐係ex一定傷過，傷會好返但係點都有條刺係到

樓豬認錯仲要ex理解自己，姐係話ex唔善解人意，同左樓豬一齊7年，我覺得佢勁呀

另一個角度睇，你唔係一個唔改嘅人，不如的起心肝，比自己靜下先，再搵下一個啦